日本茶餐廳老闆賣港

賣垃圾日本樓呃鳩人個光頭佬

日本永住有資格講呢d

搵日本政府取消佢永住權？

支持！

重有日本國稅廳
懷疑有人逃稅

無睇過佢賣d樓，
不過睇分析都知呃9人
日本成日有天災，日本人自己都唔會買樓投資
就呃香港人？

wfc

酒井法子係佢餐廳代言人
去佢fans fb group留言!

推

唔會再去幫襯, 屌佢老母
在日港人

收皮啦光頭佬

本身佢間野都淨請埋晒d中國留學生 凈識講普通話
d野又唔好食

唔知佢地啲嘢食乾唔乾淨呢
通知下厚生勞動省既醫藥生活衛生局？

up

Push

好多巴絲負皮

自己走咗去日本印印腳
但又返嚟指指點點，垃圾港奸
推爆佢

垃圾 食都食贊記啦

被國稅廳捉到逃稅
會唔會取消佢永住權？

呢間野食過一次
難食不突止 d雞肉霉
入面3個職員全部講蝗語

可能入左日本籍

咁即係漢奸啦

應該1,2年前去食過一次
俾我感覺係拎香港個名黎搵食
D員工應該一半香港一半大陸, 收銀果個仲要係死TB
D野唔好食, 真係食過一次就不了
反而另外果間贊記就去過幾次

仲串過馬撚 推到佢收皮

佢咁親日，條例過到第1個就引導佢
仲係度話半夜敲門也不驚

本身係日本都臭曬朵
接唔到job先接香港job

聽講佢係偷運黑白淡奶入境
有冇在住日本的香港人篤鳩佢灰

push

茶餐廳仲放左好多罐係度

酒井法子都臭哂啦

屌佢一講到逃犯條例對佢無影響已經唔使睇
曬撚左我分幾鐘聽佢bull shit

食物衛生好似另一個部門，不過唔知間野有無用黑工

農林水產省 動物檢疫所

推到佢做中国人問人夠唔夠膽講自己人係中國人 你呢？作為中国人點解要去日本開餐廳 你講！你係咪叛國賊 你講！你係咪漢奸

應該係東京都管，但無email，只得電話

連登日文部係時候出動

日本係用Twitter 多過用facebook架~~
如果facebook既話可以去搵 「香港ウンチク話」 ，
呢個page 係在港日人寫的。

[url]

呢個真係賤人

有無人諗住去佢鋪頭坐下？

唔講咁多、捉左再講

日本對件事表哂態，酒井法子fans

舉報日本黑工，你我有責

有冇人識日文認真搞搞佢？ 條光頭仆街都唔係第一次

好驚有人逃稅呀 冇逃既就半夜敲門也不驚

日奸
日藉

呢條友以前已經成日話中國香港一家人架啦之後都冇再幫襯過佢

本身諗住負評係今日先開始有
但睇一睇日期：1年前，11個月前都一堆
所以，
執柒左佢啦屌你老母
平生不作虧心事

有無識日文既朋友幫幫手

Report 啦 垃圾餐廳

去唔到既，我想睇下分店list

現場見到佢就同佢講下掘磚既道理

呢仔係正宗人渣黎

咪撚去食

在日港人 去過一次永遠唔會再去

經理全部大陸閪

條柒頭皮扮撚到好客觀好有道理咁又話唔表明立場下面又po個唔知乜鵪所謂作家出嚟啫係點 死垃圾屌得少

一定會 日本好痴線的

搵人寫信去日本政府機構搞鳩佢,呢D西人D餐廳肯定有請黑工之類嘅衰野做過

酒井法子依家係日本唔係過街老鼠？

有冇識日文巴絲寫信去日本政府
投訴呢位人兄 公然支持違反國際人權
係咪唔適合留係日本

阻大家少少時間
整合有關6.12簽名網！希望各位可以入黎簽個名

去tabelog差評佢間餐廳啦

呢條7頭之前雨傘運動佢已經係fb 9up
間野個page比人屌老母屌到好似有道歉
估唔到而家又衝返出黎7
雨傘之後已經冇去佢間野
主要係因為難食到仆街
利申在日港人

大家要搞就搞楊官好啦, 唔好搞法子, 佢係無辜

酒井法子FANS 上

之前咪上電視定咩用殘體比人屌到仆街囉
從個次之後就black list左所以今次都不意外

繼續推

大阪andy哥串過呢間野，話條友親中廢老，同佢無乜兩句

一次都無食過

係咪呢間？

齊齊負皮

係咁問人敢唔敢講句我是中國人
呢到個個都香港人黎
其實佢係咪拎香港身分證既大陸人黎架

屌佢老母 d咁既垃圾茶餐廳
狗也不屌啦下話

好多範生意添 大家幫幫手！

搞到佢做中國人

咁愛國係日本搵食係日本住....
咁愛國唔叫中國X記
咁愛國唔搵中國明星代言
咁愛國唔係中國開鋪

咁算唔算漢奸 走狗 賣國賊 到時第一時間比人送中就真係愛國囉

咁有無交齊稅先

有冇係日本巴打幫手

推到佢仆街陷家產

唔知佢日文全名，冇得搞。大家揾唔揾到佢戶籍上面嘅名？

幫推

舉報疑似黑工，人人有

又要話自己中國人又要走去日本，有冇人一齊去佢fb 屌佢死漢奸

在日港人，可以點幫手

淨係搵到佢叫アレックス・ヨン
搵唔到全名

曬撚左五分鐘聽佢吠
咩八國聯軍頂住中國掘起
係咪住係平行時空？

在日港人集中推呢個post

推到佢番大灣區住共享做中國人光榮

三日唔埋打去食環

回家吧
返嚟共享支那人榮譽

上食べログ同くるナビ負皮佢

唔好唔記得TABELOG 同GOOGLE MAP既REVIEW呀

推到仆街

根本全部痴中共既都係漢奸

發夢隔籬post疑似有電話呀

香港華記茶餐廳想紅，大家幫下佢啦

返日本講自己係中國人阿笨！去到日本咪又話自己係香港人。完全唔夠膽話自己係中國人。分分鐘仲要用bno過境。

推撚爆佢
唔係香港人係到說三道四?
返黎香港一齊受啦仆街

贊記D茶好飲

記住一得去飲杯水坐返個零兩個鐘

幫襯過一次
因為住0係日本冇機會搵香港嘢食
0個次serve我嘅係香港人
禮貌ok
點知個老闆親中
以後都唔去

利申：亦唔會去贊記，成間嘢都係大陸員工，服務一般

我有理由相信佢請黑工

但亦可以用Email？
唔知佢全名/用咩名咪寫依間茶記既owner囉

推返上去

親中就去中國開茶餐廳

弱智都做老闆？係咪二世祖？

咁律師呢？你醒得過律師們？
戇柒鳩

搵左東京都英文政府general hotline，佢話外國遊客都可以投訴食肆唔衛生，不過要去日文hotline果邊投訴

但英文hotline可以幫手翻譯

有無人食完之後唔舒服呀，記得搵公正嚴明o既日本公務員處理

係咪唔記得南京大屠殺！
支持引渡返嚟住

聽講call日本食環好慘
Check到少少唔達標都要即刻執

我淨係見到佢有份佔領馬路

會唔會構成暴動？

會強制停業一段時間

為錢講撚埋d咁既說話,不知所謂

哎喲喲

又推返上去先

搵有關部門投訴佢暪稅
用螞蟻推家型式運黑白淡奶

推到啲共狗收皮
拍片丫嗱
咁撚多廢話丫嗱

聯絡邊個部門

夠鐘學日文
走私=密輸

税関？

在日既巴絲打做野啦

在日港人
我屋企附近既呢間鋪冇咩邊日見有人係入面食
d野食又唔係真係茶記d食物
有d咩可以幫手?

梗係冇影響啦
話自己中國人又住日本

淡奶係唔係evaporated milk?係的話唔係入口管制產品

報食環